初乜野選，邊個有心做自己圍埋一枱推幾個出黎。唔埋堆就由佢

簡左嗰幾件出黎

市民再用身份證尾數去配票就得

有效率
又唔洗要咩資源

自己有冇料上自己知
冇料人地都唔推你

唔埋堆自己出黎選嘅
唔好意思喇

黃要團結

《立法會選舉》對素人/本土最有利嘅初選模式